# рась.

## Почта

1. Обработка посылок.

## Аукцион.

1. милая пони

## Клан.

1. Вступление в клан.
2. Выход клана.
3. Создание клана.
4. Удаление клана.
5. Взнос в казну (золото).
6. Взнос в казну (рубины).
7. Создание поста.
8. Редактирование поста.
9. "Сделать клан великим".
10. Получение списка игроков в клане.

## Страница персонажа.

1. Изменение настроения.
2. Получение настроения.
3. Получения списка уравненей репутаций и профессий.
4. Публикация поста.
5. Получение информации о посте.
6. Редактирование поста.
7. Получение информации об убитых мобах.
8. Получения ID игрока.
9. Получение информации об кол-ве жителей, посетивших страницу.
10. Получение таблицы "Игровая информация".
11. Получение списка подарков.
12. Отправка подарков.
